# Broker Summary Ritel

Membuat tabel yang berisi rekaman penjualan ritel
Dibuat dengan menggunakan gscript, html, javascript, dan jquery

Asumsi:
1. Pembelian di Pasar Reguler
2. Broker-brokernya adalah AZ, CC, KK, NI, PD, XC dan YP (bisa lebih, memutuskan untuk 7 saja)

<img width="945" alt="Contoh broker summary" src="https://user-images.githubusercontent.com/72545604/100518032-a44eaa00-31c1-11eb-9597-fc5f2cbb3761.PNG">